的士哥仍然生勾勾，唔怪之仲有人出黎斬人

正義遲到好過冇到
但正義即刻到，係咪好過遲到？

正式宣布：如果私了一定要斷手斷腳

發夢第一步
條仆街係邊？

呢鑊野，不為，非不能也

如果正義不能伸張，我地又係度做緊乜9

推

係咪到呢一個時候，先黎大愛寬容？

發夢見到咁我收貨
但最好係好唔番果隻

已出院?

女仔兩隻腳係咪真係咁撚賤？

真係唔知
但通常佢咁既傷，唔會住咁耐

潛左番大陸啦

已fc? Or收到風？

無, 9up

推

如果係真，佢到死都唔洗番黎

以後出神獸
要分職業
1:捕捉手 要搵兩三個巴打捉實佢 壓實佢 等佢冇得避
2:打擊手 對住關節位重覆打擊 一定要重覆打同一個位
3:天氣之子 擔遮記得係上下左右都要遮實

講咗四個月
人地嚟打你而無代價
人人得閒時都可以嚟打你斬你
打完先去中聯辦收錢

你地啲攪笑式報仇真係笑撚到春袋抽筋
福建佬擸棍嚟挑機
你就去優品360推冧個貨架
荃灣手足比人斬到終身殘廢
你就去麻雀館扑爛個魚缸
唔撚知以為拍緊笑片
十足十唐伯父點秋香入面個皇爺
去華太師屋企發爛渣痾尿咁

今日個手足係你地全部有份害嘅

我喊到笑